男兒當入樽正仆街

人無師兄九沖左去日本買左新版入樽？？
屌佢又會特然話出中文版。
依家有六本日本版點撚攪。

到底買晒兩個版定係只係買中文版好

儲有咩問題？

幾時出中文版？

日本版原汁原味
一陣天下又唔知改乜改物
紙質又做差d
除非本身無一套 否則不了

聽講 7月

本身無一套 買番套先

不嬲都話咗會出中文版

假fans先會問呢d on9問題
真fans一定係both

好想入返套

好心出快d啦

畫幾個新封面又賣過

你屋企地方地就擺咁多套啫。。
本身已經有一套舊版，再加之前個五隻figure...

你估間屋係我名？？

唔買囉出左幾十個版本
畫過封面又cap 過
不了啦

會買套中文版

希望正價買到

學日文當參考書

Slam dunk既figure可以係邊到買？幾錢隻 ？